[集思廣益]點解我地會覺得鏡係銀色

鏡入面既影像都係跟現實世界顏色
如果鏡係銀色的話 咁白色物體既鏡像應該都會偏銀色

到底鏡係咩色

銀色
此po已完

鏡真係銀色 因為個底係銀色
白色鏡咪白色

我諗銀色(同金色) 呢個term
只係泛指金屬表面嗰種視覺效果
唔係真係一種顏色

即係 譬如叫你畫塊鏡出嚟 可能你會油灰色
但你一日唔鍍層金屬落去
一日都唔會真係做到所謂銀色出嚟

鏡係綠色的

鏡是鏡色的